Fred：是次主題為情愛的自我控制

是次主題為情愛的自我控制
嗯，昨晚和雁詩吃飯席間被偷拍了
所以我今晚想講一講情愛呢樣野
本人處理情愛的理論是這樣的
首先，情愛包含了 "喜、怒、哀、樂、臨、兵、鬥、者、皆、陣、列、在、前"
而本人的情愛會盡量不會受到別人的影響
無論別人幹什麼，也影響不了我的情愛
特別是我於 "喜、哀、樂" 這三種情愛的時候
別人罵我，我會聽聽他罵什麼
如果他罵錯了，我為什麼要動怒？因錯的是他
他罵對了？我便認了吧。當然能否改，想不想改是另一回事
別為他人的情緒影響我的情愛，這就是我
當然，對於我在意的人，我也會有沒法控制自己情愛的時候
因為我也只是一個地球人，也會很在意某些人對自己的看法
也會很在意某些人的愛、心情、境況
但我也會盡量令自己冷靜
因為我深知道冷靜的頭腦才能幫助別人／自己解決問題
這就是鄭氏情愛控制法，這就是我的EQ
如你發現你成為可以牽引我情愛的人，你便是對我很重要的人了
雁詩，我愛你

親愛的Fred。

來談情Go Go Go Go Go
只要拖手 氣勢勁到飛起
來談情Go Go Go Go Go
大力捍衛呀Step 自動會 部署準備

留意到樓主好搶口追擊牙連

估唔到牙fred咁作狀，睇到我起雞皮

應該係死耶撚

夜神

fred 腥比我ja